大家身上總共有幾多粒墨同墨屎？

本人有18粒

有d地方係無啦啦標出黎

背脊呢幾粒
細個冇得塊面有
係無啦啦大個之後突然出現 仲要打直生可以連到條直線

塊面都有4粒

條j有一粒 好大粒

我都有 係個袋度

估唔到竟然會有圖
其實好難數既
頭殼頂同背脊果d你點知